左右為難！救poly又係輸！唔救又輸！

應該點做好

用水泡救人

一萬人同一萬個水泡

各有各做
拉